「自爆」大家同玩開嘅frd嘅whatsapp grp名係咩？

我先：
活著viva

活著viva

🐴的bb

冇fd 冇grp

FBI

工作群組

我們這一家

習帝viva

wow 又氹大家自爆

活佛viva

活著viva走森巴小圈子😜

🇦🇺🇨🇦🇺🇲🇬🇧移民早日保全家 抗爭遲早死全家🇨🇳🇭🇰

活佛堂群組

Group 名： 森巴正垃圾

純好奇冇其他意思，唔夠細心諗唔到，雖然我都估到好多活著viva，其實我上黎r frd的

大家都係活著viva，好朋友。此post已完

活著viva

上黎查邊單案呀 SIR ?

邊爐群組

活著viva

利申 冇追post 勿相認

沽耆Wiva

其實自己一個更開心

求其add個人跟住踢走佢就可以自己同自己喺group度傾記

計

已申請del post
樓下請保持隊形
年輕得碰著誰

活著fifa

有咩幫到你呀sir?

作為毒撚嘅我，突然多左咁多朋友，真係受寵若驚

屠龍小組分部332

咪煩啦，無聊9up下，咪屈sir啦。我想我全家幸福快樂平安

yes sir

i dont have fd

三春子

慶回歸群組

Save HK

寶血會思源小學1禮班

T15

頂住咗呀

陳屎一家人, 林鄭死仆街,手足波頂住

講野成隻支那狗咁

兆波老婆

HJ2Q 奔周都損

活著Viva

活著wifi

3人同船 直奔黃泉

支持🇨🇳

西九CID

hj2q

活著eva

活佛eva

緊密接觸者感染群組

Msn禿sager

樓主認錯咪算 保持隊形係高登已經講緊 又唔係支那狗專用既

通常都係改下次約出黎食飯個日期

做咩啫你

陳寶珊

識奶就奶條界 唔識就奶成塊

李斯

因為佢先係新會然

飯聚集團

2012 KY 大食會

Same

唔使理啲柒頭兒登仔屈sir
以前不嬲有呢啲post

丁圖大放送

我條女叫viva

282買賣群組

偈

不嬲咁答嘅原因就係不嬲都唔想自爆

same

條撚樣偷偷留下負皮走左

*人名*條女三百蚊就有著落

活屌Vivian

我頂你唔順

傾偈
傾偈
傾偈
傾偈
傾偈

改正5次

活薯 viva

習帝萬歲萬歲萬萬歲

下 乜有群嫁

活著Fila

係唔係sir都循例講番句黑警死全家 你講i mean

活着fifa

Fake Team

活薯viva

我屌

原來不嬲有呢啲post就當無異心咁等我又抄下啲舊post引人自爆先

活雀viva

垃圾Post

阿蛇 搵料去第度啦

邊句似支那狗

炸臭雞

开平5P莞式标准叫🐔谷

Yes sir!
Thank you sir!

活佛fifa

ching你好

單身與狗不得內進

駐港國安署之秘密執行小隊（A小隊）

活著覺得太viva , 還是夏日感到fiesta???

活着viva

幾時拉哂我地呀呀sir

我們這一家

腔交同好會

我們這3p

同朋友組織家庭

gp 名叫毋忘721

nmsl

活動liver

真心問 攞你個gp名可以點

恬佛viva

飯聚兵團🦠

林溢欣 煲底見